突發：有無青衣長亨友

夢遊路過見到長亨商場d文宣圖比人貼其他野轉風向，講緊黑警無啦啦下面講基匯資本，有無手足做野！

今日等43A見到民建聯個盧婉婷望左陣，以為佢想拆
啱啱收工返嚟見到多左好多野，原來民建聯都支持連儂牆

推

熱狗想轉移視線？

私人地方唔輪到佢拆啦下話

民建聯地頭

係咪熱狗做

push

狗男女

民建聯做唔到實事是常識吧

發夢行過d文宣圖比人撕晒，得返講基匯資本字眼

有冇多啲長亨長宏友一齊合作下